（長文）我無偷無搶無直接影響，你搵人兇我都無用🙄

長文注意
我受到之前hehe secret一位勇者，什至我認為係好大膽求愛既一位偶像既啟示，得知佢為左心儀既對象，不惜守護左一個男仔6，7年，雖然個男仔好似有出文話我偶像行為恐怖，疑似唔想被我偶像太明目張膽咁護送佢返家，但我覺得你可以唔接受人地既愛，卻唔可以控制人地唔愛你或者轉其他目標，因為說到底，都係忠誠同愛慕惹的禍。

我自問樣唔差，都有唔少人講過我似呀bob，身材又夠熊，好多人都以為我有穩定拍拖對象，但其實我係A0，因為我一直都放唔低一個我中學迷戀過既師弟，佢細我幾年，但佢係直仔，有個幾穩定既女友，佢之前係愉景返工做sales，我就特登係愉景求其搵間sales見工，為既就係日日都見到佢，但做左兩三個月，係佢同事口中得知佢調左去元朗，但我果陣做果間元朗無分店，我為左佢特登辭左工係元朗千色佢返果間同一層見左另一份sales，佢好似係果陣開始認得我。

我送過早餐，午餐，手錶，背包，鞋俾佢(所有東西我都係包裝袋貼上 送xxx，有心人上)，但所有野食佢都無食，野食以外佢全部擺左係佢ig轉賣返出去，我覺得自己已經好大方無怪過佢，畢竟我送左俾佢就係佢，但最令我心痛既係，上禮拜我終於仿效左我偶像，用我呢4年，係佢家樓下，公園，工作地方大多數都背面同遠景影既一堆相，加我手寫一大篇表白序，整左本照片日記放左係佢公司門口，夜晚我差唔多收工時商場保安入左黎同我傾計，原來佢搵左保安話我騷擾同恐嚇佢，因為入面我寫左我個別名同我邊間舖，保安話今次佢叫保安黎俾個口頭警告，下次佢再感到不安佢會報警。

我真係好傷心，唔接受咪唔接受，我又無直接影響到你，什至我根本無係你面前出現過，點可以搵個保安黎兇我叫我唔好再做埋啲無謂野，4年，我愛足你4年，你唔感動都算，點可以話我既愛係騷擾，我終於都明白我偶像點解被拒絕完都仲守護住果個男仔，應該一半係愛一半係唔甘心，心唔到肉唔知痛，我唔會放棄，我係你身上浪費左4年青春，我唔會咩回報都拎唔到就放棄。

🤮🤮屌你老母死跟蹤狂

呀bob 熊？
豬熊不分

牙bob吾令jai咩宜家
我覺得自己ok令子

嘻嘻...嘻嘻..

= =

66666

而家d gay佬真係痴撚線

唔好妒忌我嘅美貌！

係，全部都cls